團結係唯一勝算

唔可以比柒婆如意算盤打唔響 變返14年咁 佢要逼去大學係想推曬責任落學生度然後名正言順話今次係學生暴動 影響市民安危
快啲感化多啲人 繼續遍地開花

真
唔係支持學生
係支持緊你自己
香港你都有份

團結

Connect

Dllm唔好再分化唔好搞死學生

推俾咁多人睇

agree，呢啲時期，一定一定要團結

推

唔好分化

團結
唔好踩佢地既陷阱
佢地而家就係要我地內部瓦解
然後逐一擊潰 呢啲技倆係兵不厭詐

推 要大家都明白呢一點

不分化

大家一齊努力

兄弟爬山

Yes，需要多啲文宣

唔好比人分化到我地

Connect 香港

團結呀

救救大學生

呢場唔係學生運動 係全民起義

United we stand, divided we fall